邊個話俾人追好開心㗎

最近有個friend同左我表白，我都已經同佢講我唔鐘意佢，friendzone左佢無數次，佢都係繼續約我去街
我已經唔打算再同佢單獨出街，費事俾希望佢
每次佢message我都hea覆，唔覆佢嘅時候就打電話過嚟，一日十鳩幾個電話煩撚到仆街
最衰嘅係我哋住同一個宿舍，我唔聽電話佢就走上嚟我到敲門
仲要我哋係同一個圈子入面，一大班人約出嚟玩一定見到佢，對佢咁差嘅話之後見到佢又會好尷尬，搞到依家我完全唔知可以點

當眾屌柒佢

我鍾意你得唔得

block佢/俾佢扑一次快快趣趣

扑了先

條友煩左你成年 佢都幾有毅力

下次應約，不過話要帶埋男友一齊去
同埋預把長情劍一定問長問短，搵個man d會屌人最好
之後直接同佢講，我男友唔鍾意你成日搵我，所以唔好再搵我
對方唔屌唔醒果類黎，實際行動至有效，利申有FD用呢招收人皮

仙氣？

唔係同一個人嚟

佢知我啱啱散左所以先表白